# Dossier de gestion de projet

-----

**C'est ici que nous trouverons toute la documentation concernant la gestion et l'élaboration du projet**

Notamment, nous y trouverons le CdC, les contraintes des fabricants, la présentation, ou encore, les données clients.
